help4suicide

nhhybybybunununimom

睇到隻手無力啦 唔好介手啦 好痛㗎

驚驚

屌你鹵味 瞓唔著

你睇完海洋公園哈佬喂廣告會唔會lur啊媽一齊訓㗎

冇潮文

廢狗

自己搵啦又想食殘廢餐

鬧得啱啦

哈

and u？

睇名就知係你好撚叻我真係

有咩hint留低左 柯男

名。。

<3